新手問野窩輪野

雖然買左好少call 輪

但佢就完全無成交既 又係價外，賣又賣唔走

係咪玩完等變廢紙？

但佢剩餘仲有2百日

你掛低幾格就走到
輪商有責任收返

又一個新手唔識玩學人玩 你買價外 仲要2百日時間值咁多 蝕死你呀

有 賤價收返囉 又賺

要賤到點？

今日買好少
可唔可以分享下咩原理搞到會蝕死我
時間長d 唔係可以等成交咩

你講隻號碼黎先

怕自爆 唔答

無串流學人買牛熊輪

買option 算啦，唔係極價外內實有人收

時間越長 價格越貴 升都唔會多 但坐耐左你時間值損耗會好大 到時要升好多先cover到 好易輸錢

輪既價值=內在值+時間值
價外既內在值係0
姐係你隻輪既價值都係時間值，
如果你隻輪最終都唔入價內，
個時間價值就會慢慢減 最後到0

好似係，錯左求其他巴打指正

13281

睇黎你買左15萬股喎

有出價 呢d 股買輪食差價都食死 冇計

笑撚死，街貨0%

雖然錢少
但最緊要明個原理先

第一：本身隻正股都無咩人玩，要玩車股一係靈車一係比亞迪
第二：52週高都仲低過個行使價
第三：隻輪無人玩
第四：瑞字頭

其實你登入返你股票act, 應該睇到即時買賣盤
會見到劵商開咩價, 點都賣得出, 差在幾$

0.024 呢個

街貨量 2.00萬

街貨比多定少好？仲有我買出年7月到期put係因為預左坐，想長期put到價內，覺得買期限長d唔洗輸咁多時間值，我既諗法係唔係錯？？

你玩呢隻本身都係得3隻輪簡嘅
玩到咁冷 成交緊係細..

請教一下

咁應該點揀隻好的輪來玩？